近月少女的禮儀真糸好正

如題
偽娘galgame既清流

見你打個係字做糸字,又唔係5P真系字,諗緊係咪成套野叫近月少女的禮儀真糸

男神
好想俾才華調教

好正